有冇人覺得自己既人生好似馬明

平時腳踏實地 努力咁工作 又孝順屋企人 就係想搵條女普普通通咁拍下拖 點知就係要遇到啲臭雞 對你咁好 重要俾帽帶 點解啲女人就係要咁賤

有冇人覺得自己既人生好似Sammi
平時腳踏實地 努力咁工作 又孝順屋企人 就係想搵條仔普普通通咁結下婚點知就係要遇到啲賤男 對你咁好 重要俾帽帶 點解啲男人就係要咁賤

搏唔到

屌

咪傻啦 馬明有樣 有身高 有錢
連登仔?

貽笑大方

個個人生都做到馬明仲得了